晚餐 咖哩

隻味似係巴基斯坦咖哩混港式風格
唔算好重口味
但係又濃又開胃
杰身程度啱啱好

好想食

邊樹

見到青瓜同蕃茄，我竟然知邊間

講一講地址

Bbg 今晚扑嘢夜唔夜

撈飯好正咁

又溝仔

Just 溝中出巴only

上水?

Lm

咖喱至尊?

大埔咖喱至尊
唔好叫牛腩
要辣要同阿姐講聲

老店多人識唔出奇

要返工,不了

呢隻咖哩適合撈飯

上水淨係食過輕鬆
好重椰漿,唔係咁啱我

無錯

見到d菜以為係

印象中輕鬆隻咖哩鮮色好多
螢光汁

支持
不過少去大埔
有機會會試

又唔洗專登入去嘅
香港味道ok既咖哩都唔少

睇落好好食